[九場不勝] 阿仙奴19-20球迷吹水區 MMLXXXV

垃圾阿

個po 頭咩事

128 維園見

跟上個po開

我重開

愛字頭左禾右禾

【九場不勝】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMLXXXVII